明日任務，圍封東區法院同前往路線

唔好比警車去到

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

黑警加人工係好合理既事？

警方將控告45名參與周日上環示威的人士暴動罪及藏有攻擊性武器
明早9時在東區裁判法院提堂

屌 呢鋪上庭上得勁急